美國科羅拉多州州長波利斯：我們與我們的弟兄姊妹團結在一起並反抗不同地方所受的壓迫 #freehongkong

科羅拉多州支持自由和人權。我們與我們的弟兄姊妹團結在一起並反抗不同地方所受的壓迫。
#使香港自由

Colorado stands for freedom and human rights. We stand in solidarity with our brothers and sisters and oppose oppression across the world.
#freehongkong

感動

大家都是上帝的兒女

d鬼佬屌到佢ok
講到尾 佢地都是自己顧自己
為選票要含撚 仲有咩方法 可以攬炒

我地應該講番佢地有佢地問題，但都多謝美國人為我地發聲
一定會知恩圖報

唔好加把口講人地槍管嘅嘢